Samyan VDSLR系列抵唔抵屌

呢個系列有無巴打有研究

用過14 2.8，呢個價錢黎講冇咩好投訴

有85 同35
全開光圈有D 蒙

全開實有d 始終呢個價錢做工一定無art個d咁痴線
但性價比如何 我都想入支35

巴打1代定2代

二代好似

有12mm(S35) + 35 + 85
拍出黎好似偏黃
想換又唔知換乜好

我用m43, 買Nikon mount 加taobao speed booster, 入光量再大2/3. T1.5時會sharp 多少少
夜晚街拍好好用

黃黃地幾有質感

本身見得T1.5有d卻步

你想要幾大光圈??

0.95個d

咁你要睇"中一光学"